[
    {
        "randomId": 733
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mvuye aha nshyutswe ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ururimi rwawe",
            "option_4": "Amabere y'inkumi",
            "correct_answer": "Amabere y'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngeze iw'abandi bampa induru",
            "option_1": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_2": "Sone yo ku irembo",
            "option_3": "Umuturanyi mubi",
            "option_4": "Isekuru",
            "correct_answer": "Sone yo ku irembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Icwende ryanjye rimbaye kure mba ngukoreyemo",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Ukwezi",
            "option_3": "Inopho",
            "option_4": "Urwiri",
            "correct_answer": "Ukwezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Basenye ibikingi by'amarembo Rutamu yanze gukwirwamo",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_3": "Nyiramaningiri",
            "option_4": "Amapapayi",
            "correct_answer": "Nyiramaningiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Bagiteye icumu gicumba umwotsi",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Umuturanyi mubi",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mfite abakobwa benshi, ariko uwapfuye ijisho muri bo yabatanze gusabwa",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Corogati",
            "option_3": "Inopho",
            "option_4": "Ingasire",
            "correct_answer": "Inopho"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ziraca inyabikangaga",
            "option_1": "Urutoryi",
            "option_2": "Ijwi",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Inshya z' umutwakazi",
            "correct_answer": "Inshya z' umutwakazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga n'ubu haracyatorwa inkurwe",
            "option_1": "Umusuzi",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Umuvumbyi",
            "option_4": "Uruhara rw'umusaza",
            "correct_answer": "Uruhara rw'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kwigerezaho yikoreye ibyo atazi umubare",
            "option_1": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Ibirundiro",
            "option_4": "Imyambi y'ikibiriti",
            "correct_answer": "Umusatsi ku mutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfite umukobwa wanjye uje wese adumbamo",
            "option_1": "Isekuru",
            "option_2": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_3": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_4": "Igisenge",
            "correct_answer": "Isekuru"
        }
    }
]